蘇格蘭摺耳貓一定係世界上最得意嘅動物

因為佢嘅缺陷成就左佢嘅完美
Special!! U know!!

Ps 成就埋右

圖都無張

唔好叫我google

成世有遺傳病係好慘
#可愛的背後

夠鐘幫你老母執骨

# 乜鳩

你試吓掉返轉諗
貓養人
啲貓覺得唐氏人類好可愛
然後大量繁殖唐氏人

#我鐘意呀係咪唔俾

我屌你老母

又關你事？

你伯母一定係世上最多人屌過嘅動物

#+1

你老母同我既事
關你咩事

我老母又關你咩事 講還講唔好講我老母好喎

屌你老母我鐘意呀係咪唔俾

屌番樓主仲好啦
摺耳貓關節痛真係好辛苦

I like Scottish Striaght better

Hi

Hii

碌左幾下諗住有圖 結果都係未有

你老母生左隻生滋雜種狗

#我都鐘意撚狗

諗住點都最少有一張

留tg

你缺陷成就左你嘅on9

My pleasure